[iPhone X] Smartone sales 入黎報iPhone X plan

如題。